所有重對大陸人有希望既人，請去開下大陸網站，睇下佢地點吊香港人

係大陸人眼中，香港所有發生既事，衹有兩個字---港獨。係呢個大前提下，警暴係正確，港共一切都係正確。從來冇人願意睇下香港真相。香港人係以前為中國冇條件付出，換黎中國人一聲活該。
第一，香港人衹有香港人支援，唔好再相信中國人，咩同胞，香港人永不割席。
第二，將返送中造成記錄片，並加以翻譯，以各種方法分享至任何到港旅客(包括中國人)，以中立立場講解反送中運動，要世人睇清中國。
第三，一世不信同敵視狗、正苦同某大國，從來冇人當你自己人，唔好自己走去做奴隸。香港人好善忘，但香港人好幾記仇。

記唔記得當年孔慶東點鬧香港人係狗

理燃佢地自己打飛機

依家佢地分化緊 有興趣可以去幫手撥下火